千 祈 唔 好 b l o c k 五 毛

冇人理五毛講野

只會俾佢地成功製造假象俾cdrom

建議分唔到五毛既人可以block柒

連登時事台不嬲十個po至少六個都五毛